IGOV邊個落架

🤣🤣🤣🤣🤣

但有價出係咪即係成交到？